windows 7嘅筆劃輸入

有無巴打知有無for windows用既筆劃輸入法？

搵唔到？

人妻真係成日咁快覆到 btw，係啊搵過好似無人會用咁

G6

有，正宗筆劃輸入法

謝各位巴打！搞掂了

求share

Share?